其實啲西醫(護士就唔敢講)由細到大都被訓練到幾個鐘唔使飲水唔使去廁所，唔係點考到入到醫學院?

我細個都接受呢啲訓練
而家做清潔都慣咗唔飲水唔去廁所
唔明啲西醫攞呢個point嘈嚟做乜

你噏乜

有咩唔明?

關咩事=.=

慣晒又為何忽然用來扮慘？

人地讀咁多書 好啲待遇都得掛

放工玩女人算唔算？

人地考試滿分咁滯 由得人地啦

唔明？

慣哂=合理？

咁點解唔屌公開試無安排去廁所時間？
當年分分鐘笑9人考考下去廁所
你公開試考到高分=你可以長時間唔去廁所
爬咗上去高薪厚祿放工可以玩靚女而家扮咩慘話無得去廁所？

每個行業都可以去玩靚女。

一個職業同個人私生活關係不大吧？醫生又唔係攪政治。

徹底解決兩大生理需要
實現無縫溫習新紀元